#  Document Object Model (DOM) #

DOM - это объектная модель документа, которая представялет всё содержимое страницы (теги, текст) в виде узлов DOM дерева, каждый из которых является объектом со своим набором методов для работы с ним.
